全民推行 不消費運動

希望大家可以暫時堅守三個月。除咗必需開支外，拒絕消息。 令政府受到商介壓迫，再回應巿民。

全民拒絕中資

你唔講都做緊
邊有心情買野

聽日買野姐係助長啲藍絲舖